OU nursing vs Nursing School

Jupas 入咗OU Nursing
但喺琴日又收到Nursing School Offer
問過下啲nurses，建議我去nursing school，貪佢平靚正又快，早2年搵真銀，而且仲喺HA包冇死實請，同埋口碑好，多實幹，但喺唔喺一個Degree、同埋三年非人生活。

OU 嘅話始終都喺一間大學?(鯨大)，好似有U Life，同埋教嘅嘢all-round 啲，會攞到degree，又唔洗咁chur，但喺擔心香港會唔會5年後cut budget，而且knowledge 唔及其他老牌U，到時寧願請CU/POLY/HKU都唔請OU，始終你知呢個政府冇良心㗎嘛，五年又的確太多變數。

大家點睇?
正評Nursing School
負皮OU
求各高人指點迷津，感謝

P牌冇得評分 我個人覺得Ou比較好

仲洗問 緊係OU
High diploma 第時咪又要補讀degree course
做乜有大學唔讀 走去職訓所

利申 同行

如果你一心做護士就就揀nursing school

不過聽聞ou nursing都唔差，year1就已經岀實習
利申 ou nursing year1

想問問點解要讀多個degree course唔係拎左個牌就得

讀完先21/22 會唔會甘心成世做死RN先
如果要升職 讀專科 拎個master點都有着數
仲有香港咁亂 拎master移民都會加分 拎high diploma 就乜都無

護校唯一好處 咪賺多兩年錢 不過賺左緊係要還 第時放工仲要補讀degree仲辛苦呀
畢左業幾年 啲書都唔記得七七八八 到時再讀咪玩自己

護士一向缺人 就算HA請唔晒 最多都係睇interview 萬一發覺唔啱做 拎住個degree都大把出路 OAH 私院 etc

一定係OU, 獎學金又易啲拎

en 2萬hd無得升
做緊野仲真係讀到書？非人生活
rn 4萬 degree有得升
自己諗

School都可以係RN

行外會答你OU
行內會答你school

我識啲fd year 3 先第一次出ward 喎

OU 好失禮你咩，話晒都係degree，而家sssdp 學費又同ugc 差唔多
你揸住個牌同degree 點會搵唔到工

想食埋女就入OU啦梗係

school啦屌
早兩年搵錢已經爭好遠

行內人表示會揀OU